［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 381 毒撚贏家

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

牙..

左等右等

靜

你哋三個都唔開咪我開

Not me！

點先可以令自己唔好咁急燥？唔想成日發脾氣、出口傷人

請深呼吸123

啱先原來我1001
Sor
去咗打機

千呼萬應
打完招呼就消失

有人話我唔識對焦所以我畀原圖佢睇

嘻嘻

冇緊要啦

貴人善忘

唔好意思請問兩張有咩分別

哼

係我錯撳咗兩次呢張先真

都係風趣幽默啱你多啲

靚女呀靚女可以喺網上面講嘢已經好好啦

嗯？

幾好笑即係有用

但係有時你本身性格就係咁可能人哋真係好難頂呢，你試下上網搵下點樣可以婉轉啲或者用過第二啲詞語表達同樣嘅嘢但係又唔使下下惡言相向或者粗口滿滿
不過以我為例例如對住鄭若驊啲仆街，脾氣暴躁係必然嘅事，喺對住屋企人或者最親嘅朋友先至要收斂下啫慢慢學啦

同ex一齊左3年 分左手成年 斷斷續續咁先放低到佢 間唔中都會好奇想睇佢ig睇佢過成點 最近冇啦啦發夢見到佢揸車帶我周圍去 仲要好開心

唔係啦

都係好耐冇見過陣諗出可以上網傾偈已經好難得，至少佢都冇嫌棄你淨係可以網上面對話佢個心都仲係向著你的

邊度好笑 認真！

我del左佢了

５錯

夢係潛意識想發生 放低咗
但係現實係好少機率會發生
睇佢ig仲會唔會影響心情
仲會 代表仲未放低

你講得形容得好搞笑，不過光圈嘅問題係後期執圖，fucos都係後期則圖嘅假focus唔係本身嘅景深
不過我會慢慢學㗎喇，呢啲係手機貨下次攞啲相機貨出嚟睇下得唔得

我就會話佢啲鹹路肉鹹中帶香過少少油香又不肥膩再加埋個蛋滑變得非常之好配合個麵包有少少燶邊簡直就係mstch

你grad 了

我仲想講發夢嘅嘢有機會之後喺現實之中發生
不過都係算，掛住佢一係就搵返人，知道冇可能嘅話就不如搵一個下一個

我們下個sem開學習會吧

好頹啊ching

係諗到你嘅語氣同把聲好笑咗
方法啱嘅

邊忽搞笑
原來後期可以將原本矇 較清

難得你話好咗喎thank you

佢兩個禮拜冇覆了

解釋下因為我個focus係用手機app嗰啲focus圈整出嚟可能整歪咗
本身我識影相㗎！(笑笑tone)

我藝術sense 好high

你？？？唔係已經畢左業 ？揾intern？？？

真係要了點樣改善兩大問題：學習事物拖延症同埋專注力集中力不足

其實你唔係間唔中諗起佢係一直埋藏喺心深處都未放低佢

下次可以去dragon tiger hill個教育中心影

唔係呀唔係呀，係本來我張相清點知我多手整矇佢，畀返張原本嘅你睇咪清返囉

咁樣講 即係你仲會畀佢影響心情
冇乜嘢唔好睇佢ig 減少接觸同佢有關嘅嘢 唔睇佢咪睇其他

中曬

有用！

Real

Says bye

how abt u?

你又記得我去龍虎山

話說以前同ex拍拖有考慮過將來嘅小朋友叫塵埃

因為如果我冇記錯我哋幾個都有呢個問題

好！

Hi it's me

我都去過，未到一半斷氣

Ohhhh

好絕情

勁

小塵埃？

工程狗

我記得的！

勁！三大？

嘩 經過完大王嗰度之後都係樓梯多

啊仔 媽咪黎搵你啦

未到樓梯皮已收

點解佢（男）咁輕易就有第二個，點解我重未走到出嚟。

可能我記錯

大條撚毛咩
依家等九月讀hd😞

其實好勁

梗係啦 人哋都咁樣 唔通仲同佢交心 唔可以話我冇付出 佢已經做咗主動嗰個 人哋都要有回應先得 起碼要有來有往 雙向的
唔係單方傾偈 我同牆傾計都得啦

加油新戀愛隨時光臨

weak

其實唔關男女士可能你的質素下降咗或者佢搵到更加吸引嘅人取代你

係！

Nooooo

其實點講呢因為好少見你講比較長篇有紋路嘅文字所以比較驚訝

Ummm 唔識回了

space?

Noooo

分手後第二日同我講佢有第二個

那是什麼

即係一早有第二個

Hkic

對家 都係好多人讀

你幾大大學生呢啲好閒

點解分咗手就會同你講嘢？

Ic

未必真係會有第二個純粹係分手唔忿氣上風光咁樣激下對方所以作個故仔

佢話係識我之前識嘅，大家出左幾次街，但識左我之後就無聯絡佢

不想升u?做藍領？7.15師弟，當年我也介紹他去

會升呀

715 而家都唔錯

23
我知我要放低佢，但未做到

都係但咁樣講為咗打擊佢 同在意對方feeling 但顯得自己小家同冇品

係，佢同我講話做朋友

可能好黎好去呢，再見亦是朋友

講就咁樣講 如果冇聯絡 點樣第二日有第二個 佢話冇聯絡個女仔 可能個女仔聯絡佢

呢個係我疑惑嘅地方，但佢今日都係嘴硬，佢ig又唔肯加我(佢話佢post左新女張相)

？

做到都唔係咁容易 慢慢嚟 或者你畀個限期自己 或者搵目標 充實自己

715有女

唔知點解 朋友呢個字會變得好可笑

邊間收未聽過

所以我從來都冇話呢個行為係啱小氣鬼都大把

你仲一直關注佢
唔在意 有新女又如何 呢啲人唔會再上心

分手第二日激你

仲諗緊盡力呢個字

我本來打算做一個合格嘅前任，就係我自己消失，默默咁祝福佢，但佢突然又話同我做朋友

笑死

City有掛
我呀哥係咁

即係冇相扮有相

分咗手做朋友仲有咩意思
除非做到 可能要過一兩年 可以正面同佢講返話題 我得呢啲先係做到朋友

我想要一個真正死心嘅理由，睇完之後我真係自己原地消失，但佢唔俾呢個機會我

幾多年前？兩年前space hd我聽多啲yr1 過 sem1 3.8有offer

仲以為唔會好耐原來都2年

Agree

由你把口講出嚟？

I'm still A0

佢吊住你條癮

你好盡力諗盡力

.........

我一開始都唔信，我而家係半信半疑

我呀哥好似都係兩年前grad
我都唔係太清楚

我們去space開學習會吧！

個ex 放唔低佢個ex 我瞬間覺得自己輸左...

靜靜

最弊係我同佢無common fd，無人幫我驗證到

撈！

如果驗證到梗係最好

Exex？掛住佢？

所以我一開始就真係打算大家互相消失，但佢唔按常理出牌

唔尊重而家嗰個去搵返之前嗰個？真係有啲垃圾

Noooo
意思係分咗手做迫朋友 對我嚟講 係唔會
已經回不去當初的友誼或者情感 見到只會有傷心嘅回憶 咁何必
絕交咗嘅朋友 都只係一個熟悉嘅陌生人或者 一個普通再普通不過嘅人

direct block 完

連正常人思維諗啲痴線佬做嘅嘢梗係唔得啦

暫時未拒絕到佢，經驗少就係抽唔到身

白費氣力

我嘅意思係朋友兩個字有咩反應或者情緒係睇由邊個人講出嚟
如果有個人你真係好想同佢交心做知己，佢同你講只係朋友嘅話你又係一個反應
如果你好想同佢結婚但係佢最後只係話可以做到朋友又係另一個反應

3.8

係，我怕佢d fd賣左我，所以唔太敢叫佢哋cap圖

你來？

看似不可能但係你有冇諗過呢個數字係同你有密切關係
You can be a part of it if you盡力

然後去到得空氣

Y!?

今年冇可能有女朋友了

請問佢仲鍾意你嗎？
定係 直白啲 佢當你係一個笑話

二人滿人了

唔敢做到咁絕

冇真係搵 但係見佢前排係咁search 個女仔ig
又唔係好理我咁
問佢咩事又唔答 分左手之後問真D佢 嗰排做咩 佢話掛住第二個....

所以？

而家出街都係限兩個人，都有好處嘅你咪可以用呢個做藉口單對單約你想見嘅唔使加埋啲三姑六婆

分咗wfc你w-0-0?

Where r u

我個ex 掛住 佢之前D女朋友

Idk 太高了

所以我咪話我朋友呢兩個字好唔好笑冇得一概而論

Sad

wfc 室內邊個理

係咪真係出街

痴線圖片有幾多個？

9月吧！

黐線佢以前究竟有幾多個？

我唔知，佢話佢唔會忘記我
唔通我而家直接問佢重鐘唔鐘意我？🤣🤣🤣

喂有好多朋友問我…
其實唔好諗咁多啦你盡咗力嘅話會得到你應有嘅回報唔一定係滿分但係會滿意囉

Ohhhhh

Join

我係問佢喺邊度上

不如你中意我仲好，我識去廁所

沖涼先你唔使跟住嚟轉頭見

真係要努力！如果想上 ugc！！！！！！！！

其實你同佢係咩原因分手

但係都幾無聊

Noooooo
學習上付出未必一定有回報 學咗未必識運用 識運用未必可以實踐到

做到咪做

我識講嘢

你想點

但有用

佢覺得我俾唔足安全感佢
我覺得佢無以前咁愛我
佢為咗報復，所有行蹤都無同我講（佢以前會）
我衰在成日發佢脾氣🙈
佢話我俾壓力佢
然後呢個狀態都持續左2個月

我想靜靜！！！

如果佢唔係無lala講佢有第二個我諗我真係已經放低😂

你兩個會唔會因為鬥氣所以分手

我摺

我哋兩個都係硬頸，大家性格都有問題

牙靜

無聊，show到自己好多人追又點

令我心思思好想知

佢係咪吸引你注意咋

小學雞做法

佢成功左😂😂我今日喺咁chok佢講新女 d嘢，佢又講到d，大家俾啲意見，要點樣chok佢

揾

受到當時人關注就已經ok了

我通常會講啲極端嘅嘢，例如話佢一定好靚或者性格好好先忍到你，等佢頂唔順爆啲事實出黎

口裡說不

我覺得你可以試下唔理佢 如果佢為咗吸引你關注佢 佢應該會問 點解你唔繼續問 或者做咩唔理佢 跟住可能就post新嘅嘢嚟刺激

我覺得個分手原因都有機會係藉口即係假嘅

唔好意思 你唔識講嘢

唔理佢 已經分咗手 結果繼續傾計

我係咁問佢d 基本question，睇下有無漏洞😂

唔係呀我行過見到佢淨返一盒我就想笑
即係大家唔識未雨綢繆記見到佢上咗三個數字確診之後先至再爭住去買

純吹水唔包生仔

明白了
你係塵 更加唔識講嘢

其實又無咩損失嘅

你有經驗 學下

人地上心

佢今日無lala同我講早晨，然後就開始左傾⋯
夜晚又問我有咩要同佢講⋯

認真mode 你係思維上比較清晰啲但係不善於表達嘅類型，有啲係好識得講嘢，但係其實冇腦講嚟講去都係廢話
即係你寧願慢一啲手為組織下文字先至講就會冇咁怡笑大方
切忌衝動

冇嘢講

佢激下你最終都係想你關注下佢或者發下小脾氣佢而家咪算成功咗，你都上嚟講佢啦

因為佢想開話題但係又唔知講呢所以咪講早晨晚安嗰啲

切忌衝動

其實我都係大家加油喇

仲加油 再加會變燒豬

唔緊要啦都咁熱

無錯

咁好心你就唔好咁上心啦

無嘢講嘅時候講下都唔錯

我決定唔理佢
睇下佢出咩招數😂

即係每日keep住循環公式咁樣講早晨午安同晚安？

Lm

又係啲借防疫之名 打壓香港人生活

開話題啫

擺明啦

但我淨係想知真係有第二個定無⋯

搶佢電話

有啲人仲懵盛盛

下次問佢攞密碼

冇嘢講就好笑 你哋個chat history就係每日早晨晚安

我有佢密碼，但見面只會嗌交

Yes傾計要互動啲
我同牆打波 佢都會反彈返俾我啦

點解突然有人講嘢但係你講完一分鐘之後佢入咗嚟就冇人講嘢？

佢又係衰嘅點解唔應你機？

鬼知佢 俾左兩個禮拜佢了

On9

見面鬧交睇下係邊個做錯，如果證據同埋理論都係你嗰邊嘅話咁真係要畀啲顏色佢睇下，如果唔係佢繼續無理取鬧蝕底嘅係你自己
總之要有互動要有溝通

見到希古恩

連禁都唔禁入去

然後呢？

佢以為冇撳入去就可以當係之後你問返佢佢就話唔覺意睇唔到或者收唔到嗰啲其實係好蠢根本就冇禮貌 唔想應咪出聲囉

Yes 仲衰
佢要付出代價 咁就冇左我了

全世界最高質素嘅靚女就咁就冇咗

佢蝕左了 我善意佢都唔領情 咁算了

u john?

Wt

你鍾意嘅就鬧佢跟住走 唔鍾意嘅就搵過第二個

u want link?

No need

唔了 唔食回頭草

Where?

咁都幾得意吖

咁我要了

起身食雞

唔訓既你 依家做緊咩野?

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哈哈其實舊會員喺連登其他地方出沒好正常，佢哋本身連登人
係Leo大驚小怪

搵過第二棵草

我話有百份一機會令你唔開心我都唔制

Yesss

下秒鐘親吻我 而還是出手推開
情場上並無先知

唔好意思 唔再講

好

死啦我出門口之前唔記得揼垃圾 明明講好咗
今晚要俾娘親責備了

你返去用砂紙打飛機啦

仲話冇追蹤我

係你先會諗啲咁戇鳩嘅嘢

你包皮損咗啦

巧痛

何妖而家開緊live呀講埋曬啲戇鳩嘢

屙屎

臭

上網睇到話唔知邊度排曬長龍

[left]

其實仲會諗起佢

今日你做乜又面紅？

太多負能量有什麼用

轉換成正能量

貶得你一文不值

唔關事係自己亂諗嘢冇人貶低我

唔使，本身就正撚樣

潛左水咁耐 上下水先
大家好

我咪係你既零食

孩子，你入世未深，網絡世界同政治世界一樣咁恐怖，只要你講咗一句嘢，會俾人杯葛打入谷底，所以要珍惜同人相處嘅機會，謹言慎行

做咩事呀

其實我又犯返以前嘅錯誤
我說我以前都會係唔同情況激嬲咗啲朋友
最近有一次係試過post咗佢張相去ig冇問過佢跟住佢從此同我冇講嘢，但係前一日我哋仲傾到好癲
呢個就係我衝動嘅性格，你要睇清楚啊
其實之前呢度都有會員係因為性格問題出口傷人，我都有話過佢，估唔到而家自己做返同樣嘅事，說來慚愧

我只係知道，如果你永遠都唔會離開我，我就永遠都支持你任何我決定

呢個post係唔係上年已經係到
印象中好似係

奶綠

而家每一日都係
訓覺 睇片 食嘢
成個npc咁過日子
中肺炎之前我會有心理病先

有人記得我

叻

屈埋屈埋會有心理病

❤️

自己get
人類總係自私的

明 放心
我無咁蠢

救命
喊變笑

唔係咁既話你點會笑返
傻仔

我想做一世傻仔

梗係無問題

點解男人咁中意講結婚？ 拍過幾次拖 都吾係d咩天生一對 性格生活好多野要磨合，但係就往往成日提以後結婚點點點 屋點裝修咁，吾傾現有既問題。點解吾放眼現在解決左不合既點先，而去怪責吾講以後生活？

佢地bot黎

個個都鍾意逃避問題

你好意思講

My eyes

我地去食雞

非常認同

自己整！

笑笑整 我食

手撕雞

有線：聽日放寬早午市堂食 限每枱2人

又中圈套

join

雞！

join？

豬？

食豬

大家都係bot

佢勁

咁多啲出街做運動

唉

你今日打算唔食嘢？

係

係幸福

愛若能堪稱偉大
再難捱照樣開懷

因為佢唔想將而家有嘅問題當係一個問題或者佢遲早都會消滅呢個問題但係而家唔想講。
因為佢唔到呢啲係問題直接同你講結婚之後嘅嘢已經係畀最大嘅名次你話想同你一生一世或者結婚，然後嗰種態度係咩「唔好理啦總之我哋一定要結婚」，你可以話佢進取或者有上進心，無視而家大家有嘅問題然之後就直接傾結婚，代表佢好大嘅決心想同你永久喺埋一齊，但係亦都代表佢過份你想漠視現實之中可能有嘅問題，最後如果雙方結咗婚而問題未改善嘅話，最後相處落都真係好辛苦大把嘢要磨合或者唔配合，到時只會不斷鬧交影響成個家庭

做咩

佢覺得你太閃

唔得的

Nvm

笑笑

咩

食雞未

冇

我有

手撕定口水

佢用媽媽tone同你講唔食嘢唔得的

你見到雞一定流口水

係的

辣好似幾正

知道

要唔要青瓜

你唔係唔食得辣咩

唔係

Must！

佢食得的

留多啲畀你

一齊打佢

多酸？

支持！

多辣

正！

辣到出晒汗

唔好虐待我
有人 looking to you

我好認同你講最後只會好辛苦好多野吾配合同會影響家庭 點樣做先可以令到人解決目前先

收皮

佢而家打埋我喎點先

辣到噴氣

打晒你地

紅色帽會更好

你兇我

辣到你講唔到嘢

我夠你打的

唔可以恰笑笑

咪係！

我先可以！

冇人

喂！

你收皮 搞我好啦下 唔好搞佢

受笑！

你就想

你唔好屈佢

一齊反擊雲

佢係100%受

啲留言感謝匪國又要求大陸醫護落嚟

係佢先招換到你

我喺度播youtube 播本港台
我叫表妹：來冇睇過呢個台

從來

教佢睇亞視

想和你eat

和你 雞煲群組

中咗瘋狂拍拖

你有對象嗎？

miss pun

你都係鍾意catgirl email嗰啲肥閪c xm

我揾cda投訴

Test

molamola

有無識人讀econometricsq

你都得架

我連個字都唔識讀

我們一起學習吧！

linear regression\|/

有

比個仆街 ex搞到好嬲好嬲

好慘三條都係你答點知冇人理

唔好咁執著啦施主

笑咗

係，我condom jai淨畀quote無reply

好嬲好嬲

好嬲，所以就上網開post話好嬲

點解你要分開三次覆

我和嘉勳很關心你的精神健康

救命 叫佢救我 我要resit 炒左升唔到

咁岩睇緊依課

我都唔識

有notes

請槍好過，揾人補

我想請 搵唔到人 考個陣請左 炒左依家要重考

請咗都炒

信錯人

有notes lor, 教就應該唔會....

$?

唔洗教 我想叫佢幫我做 佢勁唔勁會唔會肯

唔記得左6百定9百2題

屌講起就嬲

應該唔會，成年前。鬼記得咩...

你禮貌啲佢咪肯

請手ching咪得

痴線

打機，晏啲上

求佢夠唔夠禮貌

夠

好耐無搵佢 唔係好好意思

都記得少少嘅但係你要remind佢

都係炒左

唔緊要下次小心啲

我去溫書先了

唔會

其實有啲禮貌佢就會認人㗎啦

我無左佢contact

哈哈你上次唔係好叻打畀佢嘅咩

R6?

啲人點解覆得咁慢

如果唔覆你呢

成年前

唔緊要啦當識過新朋友

所以佢有覆你已經好好當然可能係敷衍

手ching已成condom

算啦而家出嚟搵佢都係 攬炒

Y?

武肺
一係你哋開zoom

唔係囉係因為個post死左之後我又無成日上黎

係咁㗎啦

大風到閂埋道門都好似有人敲緊門咁

係金鐘食嘢 真係只係得less evil既揀
太多藍店

好撚大風喎

早幾日同6年半嘅女朋友分左手 無時無刻都諗起佢 就算做緊野都係...

有條友追緊我女朋友，又成日搵佢又約佢出街，雖然女朋友無咩點理佢 但我都覺得佢好煩

女朋友唔理佢順便block埋佢

係佢話無左愛我嘅感覺

但個男仔係佢師兄...我女朋友又唔覺得佢追緊佢不過多數都係hea覆或已讀佢。但都會覺得佢煩

咁一定係新鮮感嘅問題啦，對住同一個人對住咁耐，咁正常人都真係會生厭，但係如果正常一個人嘅話根本對住幾耐都唔會覺得好討厭仲會覺得時間唔夠，似乎係佢搵唔到新嘅衝擊多啲喎，即係佢追求嘅係一種心靈上面嘅刺激，又或者佢只係在乎激情，天長地久嘅愛情對於佢嚟講日子耐咗可能對住同一個人就會唔想點樣理佢

咁係你冇信心驚人哋搶走你女朋友其實可能只係普通傾計

佢話我嘅世界剩係得佢 唔夠成個世界都係得我 佢話想去見識多啲嘢 可能因為我哋好細個就一齊 想試嘅嘢全部都同我 而家人大左環境變咗諗法都唔同左
但係點解我仲係咁愛佢

係普通傾計，不過我真係無咩自信

突然係香港附近有熱帶氣旋形成 少有

愛上逃避型依戀嘅女朋友，好似註定要學識一個人獨處 都係一種學習同嘗試，反正過去自己成日都好焦慮同不安，改善下呢個壞習慣，要對對方堅定不移

山雨欲來

手ching:

又話即將三號？

聽日一定1號

唔好搞爛gag先
原來喺香港附近形成熱帶氣旋唔使經過1號就直接有3號

點解你咁醒的

我蠢呀唔同你講嘢

今次真係讚你

Omg RAP

3號波了 反而細咗風

好似到風眼細風啲

香港又唔會係風眼既 風眼係南海

有冇機會上8號？

無 個風去緊越南

各位網友，大家好

不好

熱帶氣旋危害國家安全 違反國安法

出面大風大雨到8號咁

其實佢未過3號嗰陣已經大風到好似有颱風
跟住係小豆同我講我先知準備打風

呢個真係笑咗

晚安

又瞓唔著。。。近排因為感情 翻工 同埋疫情又再爆過成個人都處於好大壓力同周不時會低落嘅狀態。。晚晚都失眠又忍唔住暴食。。上網做咗幾個測驗其中兩個都話有輕度抑鬱。。。有無人知調節好。。。

啱啱諗到真係有抑鬱又擔心到忍唔住喊。。唉

我呢邊係3號之後先突然超勁 勁到有啲恐怖

絲打？
個人好大壓力同埋情緒低落其實食嘢都係一個好方法只要唔係影響到你健康例如有糖尿病或者癡肥嗰啲，我覺得暴食一兩天沒有什麼問題， 如果要調節嘅話重心態上面調節應該好快會好得返 其實夜晚先係亂諗嘢嘅重要時間但係如果早啲瞓可以幫助到梗係最好但係你未必可以瞓得著嗰陣都自己relax聽下啲古典音樂咁
因為要針對性所以你最好將唔開心嘅原因同埋壓力寫喺本簿度每日keep住睇，咁樣有機會可以對症下藥，當然如果你喺度陣間再問或者講到明個別嘅壓力嘅話咁再幫你都未遲，不過最緊要係自己心態調整而家呢啲details都係listening to music is perfect

佢一時時的陣風

我唔想坐電車嗰陣就連續兩架
平時就等餐死都未有

打佢

下次忍唔住打你

糊辣

好想做愛

個心好撚痛 有冇人唔介意聽下廢up

通處巴

聽緊

其實wonderwall is what

咁耐無見第一句係恥笑我

手chingecon god

手巴求救

Cls

你quote錯人

未必識

畀我都恥笑你啦

成功召喚

Why don't you WhatsApp him？

你識既你咁勁

都話無左佢contact

有人唔見contact

嬲了

而家問返佢

放上來

唔好恥笑我好慘

你想報串dishonest？

繼續笑

佢都幾乎自爆咗咁濟

食左雞

而家食雞

無咁無聊

等我17號

掛住畀你撚嘅日子了

返工有個女同事好靚女 沉船了

未溫晒

篤灰熱線

介紹比我

等陣放

Btw其實個po未死 可以去搵我

有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水（404）

溝

屌那星，咪見到我篤灰

@塵，回家了

點溝 唔同部門
一日見得兩三次

已經見到

拎ig

多得我手巴先知

有冇咩通用嘅藉口
無啦啦攞IG好似好喉琴

我有個網友 手巴 想要你ig

你約佢食雞煲

你係咪王祖藍咁嘅樣先？

你回家我回家

我都知，你上次都即刻whatsapp篤灰我講靜靜
你有前科

拎你ig

180 普通樣

普通樣佢唔介意嘅話咪問佢攞ig囉
話想識多個朋友

halo

你有得食真係好 我冇得食

180咩女都溝到啦

係 仆街

柒妹

今日有冇食野

hi
好耐無上水

你fg 50k

邊有50k

早知唔帶飯 發覺唔肚餓或者冇胃口

又係咁 點得的

唔想食

ok 回家了

回家898

我地去食👄💧🐔

你都好勁

Nooooooooo 早知有ching 可能我當初就唔會炒

唔肚餓都要食的 唔健康

hiiii

你同佢講佢都唔知

未試過溝同事

其實我一路都有推但係推唔喐咋嘛

下星期返工搵下機會先

唔想食 可能係朝早我食咗個麥片

等佢溝你

同事咪一樣係女仔

約佢食飯交換ig就係咁簡單

成就

淨係食麥皮飽咩？

估唔到

飽 牛奶加穀物片

依個時勢好難約食飯
唔該巴打

手爸

你就埬喺度都畀人媾

唔係 當初我有問過你哋 不過好似冇人識
如果我retake 仲有冇機會

你都幾健康

人總要食飯

可以約第二啲嘢，例如約佢一齊買口罩

乜都未試過點知有冇機會

同埋你哋兩個啱啱好，限聚令到限住你哋兩個人唔使加埋其他同事

.......

高質素

咁又健康 之前撈麵就唔健康

依家公司分左每個部門唔同放lunch時間
夜晚果餐又無計

如果而家retake要畀六千蚊

真

睇你撈麵落咩配料啦

你先係

加油

少貴

牛肉醬

Why

係好貴 唔啦 let it go

咁分開曬啲時間又真係好on9嘅

完呢度直接過返去？

有人話完咗呢度直接過返去喎

有靜靜仲問 why

ask hand ching

都正常

未見過你when?

下？

咁我呢

我同你哋唔熟

你哋見過幾多次

？？？

。。。。。。。。 七個月前

唔會抌低你

去埋！

所以呢度會繼續開？你開？

舊post 1年前

埋

正
其實我記得佢有入過去因為我帶過佢入去

我唔開

好耐冇食

甘 我有個網友 鱷魚 想要你ig

奶罩呢咁

甘llm

邊個召喚我

不了 個個係pm post

不了 個個係手巴pm post

pm完你無反應

要quote me

或者可以靜靜開13(392)

手ching 你dim c, 乜interview咁易？

想知點由0開始學JavaScript, python, r, sql

應都廢事...

三年都有，仲bin c

唔係甘牙

貼身嘅嘢自己買費事畀人話騷擾

系

回味經典

乜啲interviewer咁好....

歷久不衰

支持

佢搞錯咗你同我

一畢業就1 HBU

唔係藍店多多幫襯

叫錯咗 係孩子

1 HBU唔係升到6m咩？

居然可以叫到你

HBU係標準 唔郁既

請讓我拜拜你先

佢入u專家，你可以問佢

希望來年更好

居然 你地 it？

革大=垃圾

大學呀

吾城we trust

10

你都知佢好勁呀

你本身有上進心實力唔差應該ok

抵

其實你都唔差不過睇得自己太低

好過幫襯中資所以幫襯小店

今日終於得到卡爾嘅親筆簽名，爽。
最開心都係收到本書之後無耐，難得男友有興致扑嘢

所以呢伊利亞？

你地講過

反正我唔讀嗰科

好想覆你呢張cap圖

我都係咁諗唔明個問題有咩錯

係喎有一日我入咗去舊post跟住你又入咗去我好驚訝跟住我帶你認識咗女神

你同我腦回路一樣

好似係 跟住又提佢開咗好多次po

咪住先我同你唔同㗎

提佢因為佢成日開好多post double咗

同 依家同！

Binc

唔同唔同你有進步我仲係咁蠢

我冇 仍停留原地

我bba

我知 但你點識 it or cs？

佢教我咪識

讀邊科會識

手ching自己教Y molala ask?

佢真係對你好好

Ys, 恩公

好奇下 想知點學 想試下

如果上網睇片自學呢？

就係想知

好另外可以問下雲，佢都好似係it
不過唔方便講太多

佢勁 今晚唔見佢！？

吊頸都要抖氣啩應該早瞓

吊咩頸 佢居然

即係好忙要休息一陣先
唔係咁大件事

休息多 d 早日上水

又唔係一定要上嘅生活太chur自己生活緊要啲

[url]網址[/url]

問咩

你上水

咩叫網址？

Hi錯

我以為你問我要咩link

我係問 tg點樣揾佢

幾多年前阿

搵我？

濟公

浮狗？

我放大家係心上

Yes 浮 bot

你真係唔話得

mon緊你

有無人未訓覺

shark_gl8511呃蝦條大師

有冇人可以留低tg？好想無限放負

將軍澳屋苑設計「走光浴室」 鄰居日日睇全相

不了，點解tg?

jed

屌那星！份工做到超攰...手機都無乜時間玩..

想知點解一定要tg？

好早瞓咗

有工！

正一閪工嚟... $50/h，乜福利都無都可以出得落手

返咩？

搵我做咩 食雞？

50蚊好似少咗少少

有工返

做住搵其他

係咪冇人明 我要搵佢點樣搵

出面請人都係啲鳩工

同我一樣。。。。

食雞

你呢份仲要咁忙 搵返高少少既都好

好想食jollibee

係 tg搵

今日會好多人

如果經濟有好轉一日先再搵... 而家請得人嘅基本上都同呢份差唔多